想問有冇絲打著孖煙囪訓覺？

暫時好似未見過

Me

感覺如何？m前m後係咪唔著得？